Reddit又黎神預期？

Bears,go in for the kill. Bulls, close your long positions on the 11th and reopen them at noon on the 13th. What makes this play so beautiful is just how well it can be timed. $TLT ATM put 5/15 purchased 5/11？

記得佢係3/5左右開POST
叫熊仔入去就比人殺
牛仔就11號走人。13號中午開返牛仔
如果今晚收市又升返上去就中晒了

WSB你都認真睇？

reddit 一日咁撚多人出POST 梗有人中

好過連登乜資料都無比

你知唔知wsb咩sub嚟

美股日日升你講唔講得中一日跌

又係你你望下個title，再望下今日TLT BND BNXD